[有毒山楂］西布朗對利物浦1

山楂球場對利未豬過

豬硬

又輸一場

人地死球實炸撚死垃圾利

生波都炸死啦

老母餵波好獨到
尤其比對面隊嗰啲

1:1

1:2

出副選都咁勁

利市比人殺晒

打和啦 super

不了 李城要贏

李城個金章好撚靚
唔知有生之年
垃圾利有冇機會..

不了 講心唔講金

Mirallas都幾撚夠殭
矮半個頭 細成個碼都夠膽撩鳩Huth

不了
無論白朗牌定金章牌洗衣機都無利份

J多次精華

米兩下撲救都好撚痴線,
明明係正中位都可以救撚左出界,點做到

巴克利廢撚到

好波

3-2

垃圾利對上一次角球入波係幾時？

係咪水晶宮

plymouth

我仲停留緊歐霸對多仔果場

真利

廢中唔用，都係無得返，話之你有合約

沙鳩都死狗咁樣
廢中比次機會啦

如果用返沙高
其實就可以買少個中堅

Matip 加 sakho

國唔國利po好多燈神

沙高其實點都好過卡叔先

沙高唔著３號應該冇事

4-2

先57分鐘

李城個29號光頭佬好廢

留名5-2/6-2

其實英超賽會都唔知點編賽程
人地要打歐聯編星期日尾場踢
西甲好少咁編
意甲直程有時編禮拜五踢

李城留力打歐聯

都係英國電視台揀

唔人性化

仲有48小時內踢兩場

咁呢個年年都有
要講就應該講咁多年都搞唔到winter break

英國太多賽事了
上半季踢個濕鳩聯賽盃
下半季又成日讓路俾足總盃
如果最聯唔係足總盃出局兼霸氣盃一路都唔出局的話
佢地打少左個兩場補賽唔知點編好

少隻杯咪做到

聯賽盃最on9

咪係，我利仲要次次入到決賽/4強

打fm咪鍾意呢d盃
專練幻幻

支持一哥！

聯賽盃4強又要打兩輪
足總盃和波又要重賽

成也利市 敗也利市

第一場就輸左佢算

Most tournament wins (team): 8 wins, Liverpool
Most final appearances (team): 12, Liverpool
Most semi final appearances (team): 17, Liverpool

唯一我利入到4強既飛機盃唔可以取消左佢

輸左 咪連飛機杯都冇 不了

FM

點解我聽到YNWA既

我都聽到
係咪李城fans唱

佢仲未知錯呀好難救佢

廢中又唔直接同沙鳩講其實係憎佢個態度

又可以買利對家

作客未贏過普利斯

Klopp: "Simon Mignolet was outstanding, it well deserved for him because he has got a lot of criticism in his Liverpool career."

Klopp: "Sometimes these are the moments you need as a player, and for us as a team we need a goalkeeper in a moment like this."

Klopp: "We have to prove it next week, then the next week & then the next, that’s how it is but it feels outstandingly good in this moment."

咪係
你估我地咩

Photo: Sturridge & Wijnaldum in attendance at Clyne's birthday gathering. #lfc [icelebtv]:

早晨

Morning sa go

澳洲

又要OT

熱到

好撚焗

yes
為大地帶來美腿

古天奴表示為左幫利記爭前四不惜忍痛上陣︰比賽當日我同大隊集合，大家都因為我病而叫我留係屋企休息，但我好想上陣，我希望繼續入波幫助球隊及係高普身上學野，對史篤城既勝利非常重大，餘下既每一場都好重要亦要盡力爭取最多分數。

古仔

有鬥心 又有實力

希望出年 9月 唔會著緊紅藍色情衫

尼馬 蘇神同佢又fd
原本2 3月佢沉左以為可以留係利
呢幾場又變返季初咁勁

病都咁撚勁

我諗打後幾場都會前45min鳩陣後45min全攻陣

上半場比人456就真係下半場全攻都無用喇

俾人入就易，之後一死守等收皮

曉士條友 都算係咁 無大巴+殺傷
相比其他費格遜之友

咪出Klavan唔該
2邊彎入黎啲波輸死佢

之後一週一賽 好打好多 費奴場場打足都得啦

啲弱隊淨係識2邊出半腰波
但呢個係klavan死穴

如果繼續踢343,唔用卡叔可以用邊個l用lucas應該仲差,高美斯

442咪算

依家仲有邊隊會踢442

上場352，成班係到遊魂，好似臨時變陣無人識踢咁

係咪全部黑人都鐘意幾條金鏈掛上身

442是一個錯的陣式
咪打返最擅長既433囉如果有軒隊
但下場仲343全攻型都攻得幾好 有幾多chances
只係近排Klavan個態好沉下

學人打3中堅
隊野又唔係有form
做乜鳩姐

咩學人
近年最先係英超用番343既係我利渣士

都係要打返 2中堅

上場3中堅 好明顯是三個都踢得唔好
3條友的位分配唔到

渣士是無菇的

比其他人行前左三季

之前廢中唔係話利要學轟,又吹奏干爹,搞到依家踢埋343

干地都係學渣士

好似薯仔行先個wo

人渣士D西波仲有人掛住同吹奏,
無左蘇7後果季D波狗都唔屌, 6比1

西布朗戰績太好,睇怕和到都偷笑,其實而家和到3場,贏到3場都要偷笑

果D隊有親獌舊部多數贏唔到獌,好似新特蘭,西布朗咁

好似係 D taste唔係人人識

贏左三場咁大想頭

4321陣

哪來的自信
呢六場連搵場有能力穩攞一分都冇

新特蘭呢隊就從來無期望

望沙高幫下手 做超級殺阿人

今晚靠沙高賓迪基以德報怨

阿妓已經開左前4mode

仲要到氣啱啱俾修頓打斷咗

唔求咩
和已經好夠

發覺利撚啲期望經常性會令人喜出望外

佳尼

L6 matip 佳尼

我認為佳尼有力由閘轉中堅
同艾斯冚家古達齊名

嗯

ok既還點佢都係專心守上到去無太大作為

55

會比人頂到456

有無都係唔夠頂

西布朗會炒我地幾粒呢

文尼 生日快樂

有冇中堅都係輸高波 不如唔擺好過

yes
反正都係
唔擺龍同後衛了

而家利物浦實在太唔適合踢3中堅
先唔講3中堅個企位，陣型企有時間夾
clyne進攻咁屎 踢翼衛係0作用
米拿冇左棍 始終唔係唔擅長左路進攻
反而其實廢摩會適合踢翼衛 但係大家又唔信佢 左中堅卡叔都狀態又唔好
不如踢返433 lucas兜後好過啦

米神cup贏過牙朗 放佢踢前la diu

上場上半場 後防真係好亂
同意４３３用返盧仲好
卡叔都係做返sub啦

3中堅行唔通架啦，唔通想睇卡拉雲路夫雲繼續出醜咩

軒啦出得返就唔洗3中堅
但唔知佢地有消息未

度蜜月

好似仲未操得
屌摩真係連試嘅價值都無？
家陣中場連老母都無態 連續兩場有自殺回傳…

La都算
軒真係傷左好耐下

諗吓上年歐霸杯決賽、今季第一場阿妓，出佢要再付出幾多代價？等賣啦

懷念軒

打3中堅左邊用佳尼都唔出佢,
應該都等收檔了

我覺得屌摩踢翼衛有試嘅價值嘅 不過唔係而家
熱刺之所以踢3中堅就係令兩閘揚長避短
放大rose同walker嘅助攻力 縮小佢哋嘅防守問題 屌摩都係有同樣問題
不過而家3中堅唔夾同埋都唔會季尾搶分嚟試啦

踢翼啦衛既野識條春咩

屌摩出波都唔呢

屌摩仲識唔識踢波 雪左大半季

熱刺龍中堅防中都唔同利啦

熱刺 龍前鋒同板凳深度都好過利

有冇上場卡叔數據，係咪0tackles

唔係要熱刺比較啦
係引用返人哋嘅做法
屌摩其實應該會比較適合踢翼衛 而clyne同milner就唔適合踢

下半場好似都有tackle既

獌狗要打鏝、轟、阿 ..而阿狗要打鏝、李城、熱狗、獌 爭氣啲唔該

[無圖]屌你老未欣宜真係成坐山咁

上場最缺人既情況下用taa都唔用廢摩
之後更加唔洗諗廢中會用佢
或者咩陣岩佢會用佢

Since Mamadou Sakho's arrival, #CPFC have won 12 points from 15. We examine his role in the turnaround @PeteHall86

不如你地...做愛吧!

今次撐廢中牙
以前利迷屌到廢摩咁金
唔係諗住對佢又有番希望掛

屌者愛也

認真非搞事，點解高普唔用沙高?

態度唔好
訓練遲到

會然問題

希望廢中用番沙高。
落左預備組咩都無講
去埋精宮都仲話聽哂高daddy話

The German manager said: “It’s not that serious. He missed the departure of the plane, he missed a session and then was late for a meal … I have to build a group here, I have to start anew, so I thought it maybe made sense that he flew home to Liverpool and after eight days, when we come back, we can talk about it.

“But it’s not that serious. It is how I said, we have some rules and we have to respect them. If somebody doesn’t respect it, or somebody gives me the feeling he is not respecting it, then I have to react, that’s all.”

遲到、亂入訪問都唔係沙高打入冷宮嘅原因 主要係距係Snapchat度屌鳩高普

好鬼小氣

未屌之前連u23都唔比佢踢啊

印象中佢屌高普直程係一場波既賽前屌,話佢大話精
如果一隊波講teamwork講紀律,
再加上運動員食減肥藥,練波搭飛機遲到都睇到佢個人應該都幾懶散
除非佢道歉改過啦

叫做好彩佢而家係水精宮打返爭氣波
利放佢都唔洗點蝕
但叫到30m唔知會唔會有人買

本來都有得傾 距咁做等於攤牌

好似仲有聯賽杯final發脾氣

想知佢同球員關係點
係咪淨係同廢中反面

印象中傻西未走之前同佢最熟

佢先後比巴黎, BR, 廢中放棄唔係冇原因既

所以從來都唔覺得佢幫得落
賣到30m既話十分支持

狗鐵又壞

睇post好似成個香港交通癱瘓左咁

利申:廢青

利伸 住港島

希望廢中只係用一季時間嚇下沙高唔好真係賣左佢

屌你老母世運道

臭馬不嬲勁d

同平時有咩分別
利申：住港島

岩岩沙田落港島無事
利申利東隧

唔好唔記得當年渣士343 有個勁撚到fb 啲 page 狂j

果個叫can
不過佢隔離果個高賊唔撚用姐

同平時有咩分別
利申：放假

晶宮連贏幾場都仲係多降班區3分
如果今晚輸埋我地又要送分救人了

巴克利比人打

愛華頓中場巴克里感煩惱的事，看來不止於續約，他於周一凌晨在夜店被人用拳擊倒地上，警方正徹查事件。

巴克里（Ross Barkley）於周日愛華頓贏李斯特城4:2賽後，在利物浦市的一間夜店流連，從店內的閉路電視畫面所見，他與一名未確認身份的男子交談，本來相安無事，但該男子突然向連出兩拳，巴克里中拳後隨即倒地。

嘻

巴克利老母比狗屌

兩拳就倒地
渣ga

隊長好波

餐打中堅果季印左佢名
今季冇著過出街

襲擊者一定係利撚

Barkley : he didn't apologise

抵撚死

打柒佢都岩架啦

近排可以著返

著左可以學佢點頭媾女

咁廢 點做新謝拉特阿

我真係恭喜你呀

打到佢斷腳差唔多

想買黑色

同路

咩黑色

今季作客黑色？

屌

今年上年都好
覺得幾靚

今季黑色>黃色
唔明點解成日著黃
上年件白都幾靚

有片

黑客黎講
最靚都係１１－１２果件黑銀
想買返

今季果件 唔鐘意腰間果幾條紅線

給我打

往死裡打

文尼生日

買左件黑色印左今年Mane

當年季尾futbol trend清貨個時買左

身體健康

Liverpool forward Sadio Mane is set to undergo surgery on his injured left knee on Tuesday

It is difficult to give a definitive answer on many transfer targets because Liverpool have a long list of names for positions. (Paul Joyce)

As for Emre Can, I think the club would be prepared to let him run his contract down rather than selling him this summer. (Paul Joyce)

The issue for Can is minutes & position. He seems happy enough & will be important next season if/when Liverpool are in the CL. (Paul Joyce)

Henderson & Lallana are both back from America. I don’t think Lallana will be fit for West Brom. Henderson will have a chance. (Paul Joyce)

Ryan Sessegnon turns 17 in May and can sign a professional contract. I expect Liverpool to bring him in as a future left-back. (Paul Joyce)

Sessegnon comes as one for the future and Klopp continues with Milner knowing that Clyne can cover that side as well. (Paul Joyce)

唔廢得過廢摩就買得過，但點都要買個正選返嚟

I still think Sakho will leave despite his comments on Saturday. There is too much water under the bridge between him & Klopp. (Paul Joyce)

Centre-half is an area Liverpool will look to strengthen so they have Matip, Lovren, Gomez and another centre-back next season. (Paul Joyce)

Atletico Madrid wanted Alberto Moreno in January on loan so it will be interesting to see if they come back. I think he leaves. (Paul Joyce)

慳家

Liverpool would be prepared to smash their transfer record for the right player. Whether they are able to remains to be seen. (Paul Joyce)

Sadio Mané to travel to London tomorrow for an operation to repair his damaged meniscus, writes @JamesPearceEcho

Another = klavan

然後就話冇right player

回帶？

French newspaper L’Equipe (h/t Sport Witness) state that Liverpool are one of three Premier League sides along with Chelsea and Everton that are keen on signing Anderlecht wonderkid Youri Tielemans in the summer.

The 19-year-old has made headlines this season with a number of stunning long-distance strikes and is already one of the top players in the Belgian Pro League.

So far this term, Tielemans has netted 18 goals and recorded 11 assists in 43 appearances across all competitions playing primarily as a central midfielder.

Having made his international debut for Belgium last November, the teenager has started to appear on the radars of a number of top European clubs, with Ligue 1 leaders AS Monaco also keen on signing him.

Rated at €25m, it’s understood that Tielemans will be allowed to leave the club in the summer if his transfer fee is met in full and he will be seemingly spoilt for choice in terms of possible destinations.

Top 4 rivals fixtures:
LFC - WBA, CPFC, Watford, Southampton, West Ham, Boro

City - Southampton,United, Boro, CPFC, Leicester, WBA, Watford

Man United - Chelsea, Burnley, City, Swansea, Arsenal, Spurs, Palace, Southampton

Arsenal - Crystal Palace, Boro, Leicester, Spurs, United, Stoke, Everton, Sunderland, Southampton

文尼將會星期二到倫敦接受膝部手術，預計休養兩個月。

點解而家傳個d咁多都係細過20碎嘅幻幻

呢件真係靚
之前呢到有手足post過個classicfootballshirt既網
想喺果度買返但唔知有無伏

fsg wo
btw我地幾時先有次轉會費有4000萬

OFFICIAL: Granada have confirmed the appointment of Tony Adams as head coach until the end of the season.

正式宣佈老母係新謝拉特

賣左古仔就有

屌你老母，TB死全家

can 可以返黎守高波
放卡拉雲打 3 後後果就係比人 45 度傳入去
唔係米神救和左

其實高美斯都諗得過、話晒打過閘,不過係唔知近況如何

避左兩紅
比人打返兩拳
抵啦

之前杯賽打狼隊比人姦到傻左

有，不過比人搶哂

多蒙特總裁華斯基表示，陣中射手奧巴美揚只會考慮皇家馬德里或巴塞隆拿的邀請，不會對其他球會感興趣

愛華頓領隊朗奴高文表示，如果巴克里不簽署新的合約，球會將在今年夏天將他掛牌出售。

係咪太耐冇踢波鈍左咋

兩隊都唔駛買佢喎

我寧願要番張紅

我要紅加兩拳

辣殺球員

好難講 佩雷斯傻既
唯
雖然唔覺佢爭得贏賓周馬

奧巴美揚唔靚仔,皇馬係唔會買

精公今晚做野啦

不了

咪做model啦
返黎踢波啦好嘛

要降班 不了

不了

度蜜月要緊

屌你老母幾時先到我地睇深夜r聯西波

下季睇歐霸西波

Klavan咁就玩完

有錢都冇用
冇人肯黎

近呢2 3場係災難級

沙高gogogo

已allin阿妓

學歷查話，雲叔個定位係第三/四中堅，有咁多機會踢係唔正路，再加高普對中堅要求高，唔係普通4後衛淨防守就ok。以一個本身實力唔太強既球員黎到新環境，要求佢一下子變成一線係唔現實。

留名睇雲加反杯

100%既事

精宮加油,

近7年大sam未贏過雲加

精宮D歌好好聽LOL
打氣聲正過晏飛路圖書館

阿妓輸埋真係好大機會冇前4

wilson踢u23

冇可能輸

晶宮好屎

收聲啦

上星期週中有波踢hold起哂成班u23
搞到u23係啲盃賽出局

Anfield對愛狗個場就好好氣氛
之後個場對般茅靜好撚到

今季12月去左睇, 仲要坐Kop, 仆街我把聲仲大聲過附近間英撚

精宮然波都無用
下場垃圾利又失分

利失分就梗啦

我地都要對精宮

U23輸到2-0
換左領隊之後廢左好撚到

沙高xkelly

原來水昌官都幾星光熠熠
前面唐辛 賓迪基 沙夏 卡比耶
後面對中堅

下下開比沙尻都頂到

沙高

沙高手黎

又係沙尻救世界

屌你老母沙高勁撚到

藍田基利踢成點?

沙鳩 應該收到2xm

踢中堅好過踢閘

Townsend

Benteke

場波幾好睇

屌你老母Harry Wilson u23又入波

爭d

btk下下都頂贏

球員揀波踢 球迷揀波嗌

yes
對般茅我都有去坐kop 隔離
靜到仆街

個xhaka放d波好毒

benteke 制空真係

半隊升左上一隊

沙尻巴打有冇Link share

冇睇緊
淨係睇twitter見到佢入波

U23都完場
2-2

Harry Wilson入兩球
第一球唔知點入
第二球好似係自己12碼射失之後補中

阿妓個龍其實唔曳 救左幾球
3號龍都唔差

我利有米神已足夠了

仲要幾有火 咩年紀

點解阿記而家唔開即討post
好唔慣

深夜西波未必推得爆

希望下場有佢後備

利有你都爆啦，好似係

越位

仲有個左腳射波

隻耳仔細隻到

呢場波幾好睇喎

09-10個件仲靚

沙高好正

CABAYA

cabaye

我利會豬幾多粒比精宮

卡巴耶

痴線 呢球又係賓迪基頂贏
奧子幾時有呢d

分分鐘利都贏唔到

山狗

下次返國家隊學野

山狗個樣 🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

打包水晶宮中鋒同中堅ok?

之前見佢地有即討, 不過都係兩個一齊推, 唔知做咩

點會贏到

比比鳥留埋廢奴之前個撚頭
即刻廢左六成

2個似係唔同類型既前鋒

呢球Zaha又係仆街傳中

獌狗正仆街

12碼

沙高連住烏都睇得掂

十二碼

又係贏BTK第一點

頭先仲有人話個3號龍勁

網仔, 米拿式

dllm 3:0

阿狗慘撚到

第二球都係btk頂比zaha

呢個28號係中場都搶好多波

一開始係利都頂贏哂
11 12月開始廢

佢係利個陣反而無咩野睇
頂到都唔知俾邊個

麻煩大家唔好燈

3球仲燈到咩

咁都要阿仙奴打得差既

希望精宮打猁果陣唔好咁勁

我地係咪仲有一場未對精宮

佢係利拉邊

利狗係呢個場比人追過3-3

好難講

無沙高都夠做

阿狗季中都有一場作客般茅輸3-0追返3-3

水精宮今場之前未對獌鏝阿利

原來同米一樣係門線型門將 撲救可以但出迎時間

打完西布朗就主場對精宮

btw zaha買得過，不過前曼

其實賓迪利大黑鳩黎講踢法都偏柔
奧子其實都幾高下 絕對有條件搶第一點

今年係勁左

好柒

好彩沙高冇得出
不過都比btk頂死

阿完全mark唔到佢同btk

Palace fans singing in support of Arsene Wenger "Arsene Wenger we want you to stay."

唔係下話

好大陣狗除 雖然堅勁

kelly靚仔左

應該阿妓會嘔番個前四位出來

利一定要生性

精工好似下場打獌

勁都唔算好勁la

又係要打非洲國家盃

想要100分多d

阿狗今年連前四mode都無埋

都夠過利

未完場

Kelly係咪好耐無傷過

屌你老母，沙高高質到爆

平時冇正選
呢排後防傷哂先要比佢打中堅

又有得睇fam blud

ArsenalFantv

又影奧瑪

成日都影佢

幾時有利迷屌鳩廢中

水晶宮好多前利人

100分冇咁有活力，zaha有d似有突破能力既力子

Uncle fam old blud

中下遊隊特別多前利

Stoke

精工 史城 修頓 仲有邊隊有利球員踢緊

兩隊b隊

聖人有邊個

水晶宮教練仲有sammy lee,Kevin keen
仲有以前個隊醫都係水晶宮

般尼茅夫

痴線 個xhaka係自己禁區玩波

水精宮zaha，ward都買得過。

佢地遲啲咪會黎晒踢利記

過左今周利得失球有d優勢

Sakho Last 20 #LFC #CPFC games
W13 D5 L2
Scored 41 (2.5)
Conceded 18 (0.90)
9 clean sheets
2.31 points per EPL game

2 loses both vs Southampton (including the 2nd half Skrtel brainfreeze)

100分入黎都係好廢

睇返水晶宮個賽程其實都幾地獄
車阿李利熱鏝獌

龜頭嗰場廢到

殺左頭兩隊

比文尼撚

不過講下阿有邊個打得好

沙高定撚到

雲加

同18位史雲斯差6分加打少場

Sakho又贏

山狗算唔錯啦，不過ward mark得好

屌沙高真係好勁，除左腳法同間唔中派膠之外，係精宮真係好勁，連kelly都carry埋

軌阿都贏哂

晶宮咁多高佬
阿仲下下高Q唔打小組

以利既狀態真係會456

見到sakho既表現
再睇埋klavan既表演
高普好波

xhaka咁垃圾都繼續出

Chances created tonight:
2 - Sakho
1 - Sanchez
0 - Ozil

奧燒下半季都唔知做乜鳩

啲2傳勁到唔講得笑

Sakho looking great again for #CPFC. Allardyce has a knack for making defenders look good because of the system he plays. It’s impressive.

水精宮防守除左左閘其他都好勁

會用30m買沙高嗎?

不過沙高都慣左隔離有個會失位既左閘
同埋摩最少自爆個段都係沙高係佢隔離
一拍住kolo/lovren即刻柒

Team games pts
轟 31 75
熱 31 68
猁 32 63
鏝 31 61
獌 30 57
妓 30 54
愛 32 54

餘下強強對碰
轟: 獌- 愛
熱: 妓- 獌
猁:
鏝: 獌
獌: 轟- 鏝- 妓- 熱
妓: 熱- 獌- 愛
愛: 轟- 妓

Player games goal/assist
Mane 29 13/8
Firmino 36 11/10
Coutinho 30 10/8
Origi 37 10/4
Lallana 31 7/7
Milner 34 7/4
Sturridge 22 6/3
Lomo 36 5/8
Can 34 4/3

黎緊輸都咪比人大炒
得失球幾重要下
難得精工幫手拉開左個距離

Arsenal : 1 game in hand : 9pts behind : -9 GD

United: 2 games in hand : 6pts behind : -6 GD

City: 1 game in hand : 3pts behind : -3 GD

本身kelly都膠膠地，咁都可以carry埋kelly，可能負負得正

除左紀律，可能高普覺得佢戰術既中堅要識用波同打high line，所以沙高呢啲純防守型即使狀態好都唔鐘意用。但問題係卡拉雲用波頂多好沙高少少，但防守唔夠沙高勁，速度大家都唔快。既然係咁，咁點解唔直接用沙高

如果上場獌唔係拎到1分就好好多了

唔覺得卡拉雲用波有幾好
條友基本上無優點
無速度落腳唔準頭鎚差

Points between Arsenal in 6th and Chelsea in 1st = 21.

Points between Arsenal in 6th and Crystal Palace in 16th = 20.

Wenger can't watch.

上半季有幾下直線係沙高冇能力傳到，但下半季傳波廢左，防守失誤又多左

其實英超賽會幾時先肯安排補賽

明明今周下一周好多隊都無份踢歐聯歐霸都唔補

Suarez: "Liverpool look like they are in a good position to qualify for the Champions League - hopefully they'll be back where they belong."

Suarez: "Liverpool will always be a special club to me - and I know what playing in the Champions League means to the players and fans."

Suarez: "Liverpool belong in the Champions League. I know how much it means to the players and the fans."

Harry Wilson first goal vs Southampton u23

Harry Wilson second goal vs Southampton u23

so7又叫古仔回家

第一球幾高質下

見到阿果邊咁樣
生性啦垃圾利

精工之後對利可唔可以出沙高？

唔可以

等借再賣

下場支持車路士

agger

阿妓

沙高基利賓迪基

同哥帥買巴禾代joe hart 一樣

曼防守力+主

應該和到

我地作客定主場打晶宮

驚獌贏到

世三炒佢456啦

阿仙奴自雲加(Arsene Wenger)執教以來從未被水晶宮擊敗過，其間取得8勝3和，在雲加的執教下對李斯特城(18場)和樸茨矛夫(14場)都未試過落敗

老老豆豆,轟仲有大把失分空間

干地對前6得分係高普之後
似和多

主場

通常主要對手分手

高daddy借沙尻殺阿記 靚棋

沙高用波都唔算差啦 係個動作牙煙d

阿做乜鳩

咁都好d

和波都夠做，獌打完車仲有排受

我又唔覺沙高同卡拉雲用波唔好
佢哋兩個同埋馬貼都夠膽forward pass 而且成功率都幾高
沙高係衰唔夠靈活唔夠定 有時會自爆
卡拉雲防守其實係一般料勝在夠定
馬貼係最好嗰個 表面最穩定同埋冇明顯弱點

預佢失硬分

其實兩個用波都唔係特別好，但係防守方面沙高肯定好過卡拉雲

當初都話xhaka係廢版沙比
而家阿迷嫌佢廢
但其實佢岩利多d,

太茅不了

好咩？
我就預佢失分啦

車主場都比精工打爆

利要然波好撚難

有佢咪每隔兩三場打少個

不了 死茅狗

唔怕啦,有時有簡都係咁姐

慢太多😂

一句到尾雲迪克架啦

上年歐霸對多仔，要不是沙高....輸多幾粒啦

沙高真利
防守勁過哂利d中堅
用波都好過l6，卡叔上半季都幾好，下半季唔掂

佢幾錢買返黎

人地去車都唔去利

邊度似沙比 條友d落腳狼過華秀隻狗

沙高 > 馬TIP 卡拉雲好撚多

踢法,上腳順分邊幾準
但樣樣都差過沙比,
防守無腦
其實沙比防守都係陰濕,但少拎紅

用同年紀沙比比較定成熟期沙比比較先

08先追利 一開始睇沙比就好勁

佢點可以同xabi相談並論
xhaka 只係廢版adam

沙比21定22歲黎利已經勁過而家個xhaka
佢個時防守無0708打後或皇馬時咁硬淨
而家就退休既沙比當然都會勁過xhaka
唔係點會踢到拜仁正選

但xhaka唔係真係咁廢,而家利就係無佢呢類有人肯跑佢就交到靚波
軒有時做到,但我覺得佢同軒係會夾

但中場太多工兵,真係踢死前面果3個
我覺得而家LALALA同軒都可以話係中場鐵膽,而CAN同老母都穩定進步緊

大家認為利需唔需要一個箭頭?如盧卡古,定繼續踢無鋒

咁又過份左D, ADAM無佢咁好,最少從個樣黎講

仆街阿仙奴 買左3:1 蛋都破唔到隻

其實有強力箭頭 踢得舒服好多

要個弱隊殺手

未收皮既史獨

其實有冇諗過係防守體系問題湯高返利都可能變返柒

笑尻盧卡古大賽無影
但其實我地就係需要前鋒黎屌打中下游 對強隊用返無鋒

當佢屌打中下游入左十幾廿粒
就心雄點肯對強隊打後備

反而覺得佢唔啱利
佢wr太低，跑盡都係慢
有軒唔洗佢

可惜當今強力箭頭太少

梗係要，夏天最重要係買個入到廿粒既當家射手

有排執

點柒都好過l6同卡叔
上季下半季佢未嘟藥前carry防線

好同意

邊個會肯黎先?

雖然佢控住個波好7,但防守黎講算好好

高普要買一個全能前鋒

懷念 so7

費奴其實都雙十 但大家都唔太滿意
老母比波進步左唔小 下半季又多入禁區左 有8個助攻
不過如果2個啲把握力可以好啲就好

佢係d動作柒，但向前傳波成功率好高，好多時一下地波直就比到古仔個位

不如話利肯出幾多錢啦

拿卡錫迪

心水清

當年龜頭+艾加都好勁

一換左教頭就

不過沙高係有卡屎既, 經驗都比好多中堅好
細細個已經響巴黎擔旗

費奴今季衰成日傳失波

上場睇佢 步速慢腳頭重

史獨腳頭重打巴士有用
強隊用番費奴

佢個腳頭重唔係你個腳頭重既意思....

唔出錢巴甲果D都唔黎

出錢既各大聯賽都有D非豪門好鋒

法甲拿卡迪錫
意甲比洛迪
德甲維拿

要拆都唔係冇可能

真係出大錢既意甲勾二嫂反骨仔

問題係利記依家咁情況, 要引人黎一定要出水魚人工

出一樣人工既, 人地打死去阿去車都唔去利啦, 利市又悶

應該係話步頭重 好似唔太跑得郁？

都係同上年一樣, 意識技術仲係度

冇左速度同爆發

最有幾會簽soton long
因為意大利佬同charlie austin出返黎, 佢又要踢後備

比ching 點睇黎緊車獌大戰

似和,死摩狗一定死守

直接買意大利佬啦仲買long

long我寧願俾ings拼下,如果佢下季唔再傷一季

年青!抵買真心

long 10m左右買到, 意大利佬應該30m先放

打包雲迪克,包斯,意狗,列蒙

摩狗穩陣行先, 好難輸

redmond幾好用,又快又扭得

要件又迫得搶得又頂得撞得又射得又跑得，除左搏兩線/一線半激活變一線，市面上存在既根本買唔起

睇怕果4場大賽會和足4場,所以而家求佢地對其他隊自爆

貪平多數無好下場

恩莫比利想當初都叫玩得過,而家?不了

奧子

佢係德甲嗰時係咩到飛好勁，係嚟到啊先變左咁

我個人覺得可以買的人
修記列蒙,
蘇保迪,
葛斯

回收
沙高
mk域

斷約放走巴神
卡叔
盧卡斯
史獨
joe gomez
moreno
保丹

我都覺係阿狗問題居多

屌你老母車路士

有健康既軒中場已經唔需要任何人

如果有歐聯,佢咪踢到仆街?

年年清貨清單都咁鬼長--d水貨清極仲有

屎獨而家真心難搞,放又覺得可惜,覺得佢會有作用,好似上場對屎城咁
放走又驚佢第三春

點解

比清講一講我就放心哂，唔洗驚利買long

無乜好貨,試下買莢比錫d人

利有無神醫

ings, 屎獨,軒,似係英人問題

買萊比錫基達/羅馬尼高蘭恩吧

所以咪話
除左最top果幾件外
唔存在買唔到
只存在出唔起錢
寒酸利

咁都要問

轟人人得而誅之
不過下場要靠佢打狗

買舊垃圾返尼人工仲高過現有正選既
所以只可以買大牌又貴得起既
但人地見到你已經不了

一定係咁架啦
出唔起/唔肯出錢咩都唔使簽

買insigne/mertens啦，勁到痴線

其實利可以試吓買一個亞洲前鋒做下後備殺手

Who

陳肇祺

史獨唔好走啦

韓職 金大景得唔得

Azxxxx

正選11個，無病無傷中前場可以話係定好，高普又點會出一大舊錢買後備，fsg都唔肯啦

今年冇歐戰都傷到要出殘陣喎

又唔一定定好既…

成日話清人清人，依家太多人？
史獨Lucas klavan打後備好失禮咩
Gomez又淨係打得幾場又話清
除咗屌摩唔見得有邊個要清，有人出高價bid另計

要錢入美欺 牙朗牙

黎緊最應該買應該係防守教練同龍門

無前四乜野人都唔駛簽
跪求全隊上下生性

前中後各2啦

Ing真係好玻璃,成季無踢過咁濟 下季佢復出 有firmino sturridge ings origi 四個

獌冇前4都簽到尹巴普巴

如果最後無 4 都簽到基沙文會吹漲

上季都係咁講
最後又係唔夠人

基沙文好好J

呢個熱狗名叔WO

梅頓斯呢度d人話老

不如番簽torres

其實本身就計好哂係咁夠哂人,

點知INGS傷左, 史奧狀態參差, 明仔冇數糊力

依家要既唔係一個後備前鋒, 係一個質素可以壓過哂呢四個既人

文尼已經被遺忘

計中鋒WO清

位置唔同
當然文尼係打得好好
但都係差個當家射手
打聯賽無個射手好難穩定攞分

Benteke係水精做支點 牙牙炸炸 做得幾好 不過唔岩高普體系
岩用真係J Rod

J Rod
就算利有歐聯都唔so你啦

係jay rod

我覺得之前傳果個維拉利爾前峰幾好 依家唔知去左馬體定祖

簽佢要順便簽個心理醫生

Vietto

搵個人係中場控制節奏好過啦
識放識收洗驚人反cup

只要唔入波, 就唔驚人反cup

軒隊復出猶如猛將加盟

卡拉雲唔會清
Gomez都會留
反而markovic高狗唔會用

傷完狀態飄忽 不了

簽邊個都要簽個心理醫生

佢真係心理病

有 wr 但焗波路線錯錯地

唔係講笑
上場史獨球腳面傳比費定古果下真係全場呆左
亦係利最需要呢類中場

yes幾耐無見過哩個位比波

結論係將史獨放係中埸?

利記又毀左一個大好青年

最重要係無傷,不過我諗廢中賣硬

史獨唔係咁易傷同錫身根本就係完美假9
佢造波能力係利真係數一數二

天妒英才
好喜歡虫毒

Watch Liverpool star Gini Wijnaldum prove he's the nutmeg king in brilliant new video

係香港玩呢個可能會比人打

Carragher: "Sam, Sakho has been brilliant since coming to the club, how much will he cost you now?"
Allardyce: "A lot probably."

lalala夠老啦

Liverpool forward Ben Woodburn been named among Tuttosport’s nominees for the European Golden Boy award for 2017, marking the teenager’s rise.

陪跑

記者 Melissa Reddy 指，兩支米蘭巿球隊均對紅軍左閘摩蘭奴有興趣。利物浦希望收到接近 1500 萬鎊的轉會費。
（另外，亦有報導指 1 月馬德里體育會曾希望借用摩蘭奴半年但被拒

前4預測
Chelsea >99%
Tottenham >99%
Man. City 87%
Liverpool 87%
Man. United 18%
Arsenal 8%

我利必贏

冇20m唔放！

如果香港有得買獌入前四就好了

好高水下

有你都唔會買啦 賠率 1.000001

起碼5倍

1.30pm West Bromwich Albion v Liverpool (Sky Sports)
Referee: Jon Moss
Assistants: C Hatzidakis, A Halliday
Fourth official: K Friend

有得買利入唔到就好了

個球證有冇咩來頭

mon 左陣阿post
反雲同迷雲同當年反渣迷渣一樣

佢黎我舉手舉腳贊成呀
今季打到識飛咁滯

有古文費啦，不了

反雲就仆街死
不過佢係時候走了
阿狗唔同利，即使無歐聯踢
財政都係健康，呢樣真係雲加既大功勞
而家傳緊山狗走都唔會平
搵到好領隊教都可以大展拳腳

阿定獌入前四胎多啲

佢係嗰種絕望

簽人未

曼狗追好貼

下場我轟就唔夠抽?

季尾補賽快車...

Liverpool are rumoured to have made an approach for Leeds United striker Chris Wood. 🤦🏽‍♂️ #LFC

好呀 拿買人啦 唔好再嘈啦

邊撚個呀

呢d級數都買
真係恭喜你呀

國腳級架

無人識

識
英冠神射
但好似英超棄將

人地基沙文
我地個件唔知乜春
fsg好野

In klopp we trust

200m買垃圾

佢應該幾鐘意利
成日post睇利比賽既文
可惜利記老闆垃圾

人地咩波都睇
咁都ff到

算吧啦
J下啲明日之星仲好過啦

Anyone who is unsure as to why Sakho isn’t in Klopp’s plans should read this...

When on top of his game, the 23-year-old is unplayable and tailor-made for Premier League football. Brute-like strength, athleticism and aerial prowess are just some of his main strengths; he also reads the game well and is as strong on the ground as he is in the air, losing little mobility. However, despite those traits making Sakho a potential world-class defender, the Frenchman has some character flaws that were eventually too severe to overcome in Paris.

His attitude, a lack of discipline including poor dieting habits and fractious relationships with certain members of staff, particularly in the early days, put his future at the club in jeopardy a long time ago. Many of his coaches were unhappy with his unprofessional demeanour, peaking with a nasty altercation with a journalist regarding his social habits, and PSG actually almost got rid of him as a teenager. However, at that time Sakho focused enough on his football to stay, although he arguably never embraced being a true professional.

That is perhaps why Ancelotti stripped him of the captaincy, despite the other obvious problems that making a 21-year-old captain creates. The club assumed that it was inevitable that he would eventually lead the side and do so for a long time, so why not prepare him for the role early by handing him the captaincy early?

That lack of professionalism, combined with the pressure of being a leader at such a tender age, had a terrible effect on Sakho though. He immediately started playing within himself, totally devoid of the confidence that had previously made him seem indestructible. Once the club realised that the responsibility was crushing their young star, Ancelotti had to make the difficult decision to remove him from the captaincy.

No longer PSG's most outstanding talent, Sakho struggled in the face of the new arrivals at the club after QSI's arrival. At the start of Ancelotti's reign, Alex joined from Chelsea as a direct rival for the central defensive berth alongside Milan Bisevac who spent less than 12 months in Paris. Even by this point early Qatari signing Diego Lugano was sinking without a trace.

Sakho also had to deal with criticism from within the hierarchy; sporting director Leonardo remarking that he was "a bit overweight" when asked why he wasn't featuring in the first team towards the end of the 2011-12 season. Then PSG managed to snare Brazil captain Thiago Silva from AC Milan at high cost, meaning there was realistically only one place in the side that he could now expect to occupy.

The Brazilian added to the competition for places that included his compatriot Alex and old stagers Sylvain Armand and Zoumana Camara who were viewed as the elder statesmen of the side. Sakho now found himself as the third choice in the centre of defence, surrounded by players vastly more experienced, and crucially more serious than he was.

When he was PSG's star, not only was he exempt from criticism when it perhaps would have done him some good, but he was staunchly defended by the club and especially the fans. But because of the comfort zone that had been created for him, he cried out in public instead of doing his talking on the pitch and in training. Now he had influential coaches such as Claude Makelele calling his complaints about competition for places "childish".

Earlier this summer, Marquinhos joined the club for 35 million Euros, heightening Sakho's anxiety. But when it became obvious in preseason that Blanc still saw a future at the club for Alex, who had been expected to make way for a Silva-Sakho partnership, it effectively made him fourth choice.

Sakho is and surely was a better option, in terms of pure talent, than Alex. But it can be no coincidence that Ancelotti and Blanc both chose to prefer an all-Brazilian Silva-Alex partnership knowing Sakho's situation and value to the club. As cumbersome as he may be, the former Chelsea man is simply more reliable and contributes towards a serene presence at the back alongside Silva.

There have been suggestions that Alex is preferred alongside the Selecao captain because he speaks Portuguese. It is not exactly true, but there may be some sense to it as Alex and Marquinhos are both Brazilian, and Silva's French still leaves a lot to be desired. But the underlying belief is that neither Ancelotti nor Blanc rated Sakho as serious or reliable enough to lead PSG to the glory they seek.

The harsh reality is that, despite how massively talented Sakho is, he had not developed in the two years since he was handed the bumper new contract and captaincy in 2011, making him one of France's best-paid players, before Qatar Sports Investments arrived. He has not regressed, but he has also not evolved into the player that so many predicted that he would become two years ago. That is largely down to his loveable, but at times debilitating immaturity.

有d長，不過可以望下

真係too long

已經cut咗d，原文仲long

以前好似睇過

求懶人包

篇嘢沙高由paris轉黎利嗰陣寫
或者嗰陣有post過
不過依家睇返都幾啱景

His attitude, a lack of discipline including poor dieting habits and fractious relationships with certain members of staff, particularly in the early days, put his future at the club in jeopardy a long time ago. Many of his coaches were unhappy with his unprofessional demeanour, peaking with a nasty altercation with a journalist regarding his social habits, and PSG actually almost got rid of him as a teenager.

我唔係個陣睇
我好似係季初沙高比高普sent home個陣見過twitter有人post呢篇野

Sakho also had to deal with criticism from within the hierarchy; sporting director Leonardo remarking that he was "a bit overweight" when asked why he wasn't featuring in the first team towards the end of the 2011-12 season.

Sadio Mané following surgery this morning.

希望手術成功康復順利唔好有後患

U23s - Southampton 2-2 Liverpool - Extended HD Highlights - EPL2

快d好返 等你黎香港

踢過西布朗同李城，紐西蘭球員，踢英超得唔得架

屌唔好咁啦
我要bigname呀

訓醒未
利物浦邊會買big name

高普應該好撚頭痛
點樣係清哂D垃圾同時用200M買幻幻而net spend係正數

阿狗表示件老野危險過渣仔好多

老野光環太大，佢唔走基本上無人郁到佢

Jurgen Klopp and academy director Alex Inglethorpe believe it will be an important step in Gerard's development as a coach.

Steven Gerrard set to take charge of Liverpool Under-18s next season.

你唔係以為巴神仲係利啊麻

in史獨we 7s

Gerrard could also feature in a cameo role in Liverpool’s post-season friendly in Sydney, Australia on May 24th. (Paul Joyce)

落場踢？

Jurgen KIopp’s side will head off straight after their final match of the Premier League campaign against Middlesbrough for the game on May 24, which will be staged at the city’s iconic ANZ Stadium.

Liverpool received numerous offers to return to Australia for pre-season – having had hugely successful visits to Melbourne (2013) and Brisbane and Adelaide (2015) – but this opportunity works out better.

Klopp wants only a short pre-season tour ahead of the 2017/18 campaign, with games expected to be played in Shanghai and Hong Kong in July before they return to Europe, most likely Germany, for a training camp.

Before that, though, Gerrard will pull on a red shirt one final time at the end of the season when Liverpool play a friendly in Australia against Sydney FC and it is expected that he will be joined on the trip down under by Jamie Carragher and Steve McManaman.

多蒙特比人炸巴士

barta受傷

哇 屌

改左聽日12:45踢

屌你保方快撚到

米神>保方

勁撚到 2腳收巴皮

Sign dybala la diu

呢D真係把握力

勁撚到

人地西瓜，大巴拿，文素基治都做到呢點
我地

so7波都冇得掂
回家吧

點解會傳祖記想要屌簡
屌簡邊夠料打呢隊波

Bench warmer

痴撚線
巴塞廢到

主要係閘位
兩下比人湯開

中間都係啦
無人有意識封位

巴塞咁廢古唔好去了

馬飛奧定卡拉雲

卡拉雲

真係好廢

巴菜暑假買唔到勁人下季真係聽收皮，如果唔係msn，16強已經出左局，聯賽第二都保唔住

冇越位

今年巴塞其實洗左好多錢
但個個都係廢

摩>>>馬菲奧

Trent Alexander-Arnold and Ben Woodburn were let down by Liverpool’s senior players at Stoke, according to James Milner.

Milner: "At this stage of the season every 3 points is important, especially after going 1-0 down. Coutinho & Roberto made a big change."

Milner: "Nothing against the two young boys who started, we probably let them down as senior guys, we didn’t play well & didn’t help them."

Liverpool are refusing to be scared off by Arsenal’s £35m valuation of Oxlade-Chamberlain & Klopp will step up his pursuit. (@TeleFootball)

Klopp is a keen admirer of Oxlade-Chamberlain and hopes to take advantage of the uncertainty over his future at Arsenal. (@TeleFootball)

35m

咁撚貴

咪撚買英人啦

咁貴買張伯倫
如果有歐聯打真係寧願allin去買個big name
100m買一個個種

Manchester United, Manchester City and Chelsea are all interested in signing Monaco left-back Benjamin Mendy this summer, Sky sources understand.

屌呢個我自己j左好撚耐

防守都係一般

好似係

進攻世界級
利都唔守架啦

Yes
但軌獌唔係好多左閘咩

唔用都唔比你買

肯定又亂搶人，慘得過個個都想去巴

alonso 唔會係長期正選啦
shaw 又好似踼唔番
其他替工級數

sidibe都勁（好似係）

今晚可以直落連睇兩場

到真係黎左咪又係屌

唔覺得有歐聯打就會有呢d 超級big name 肯黎

竟然仲有利會ff FSG肯出錢買大名

big name最後只會係二線隊正選

咁買張伯倫都要35m係唔抵嘛唉

又要贏錢

如果利真係有 200m budget 又唔介意佢用 35m 買嘅

這就是利

屌唔撚要張柏倫呀
仲要咁撚貴

張伯倫咪big name 囉
利迷真係難服侍

之前利好似想簽mathieu

張伯倫唔差，有爭勝心，可翼可中場，少少大隻又有d技術，又應該肯打後備

而家就係唔肯打後備先要走

agger
明明係洗大錢+big name+買豪門貨

幾錢買一個人我一向唔理
d錢又唔係我
啱用打得好就得

但你同我講張伯倫係top target就一定唔撚接受

Tielemans, who has been linked with a £21 million summer move to Liverpool, has scored 18 goals and assisted a further 11 in 43 appearances in all competitions this season.

唔清點買新人

史獨唔肯做後備吧

其實幾年前已經覺得佢似管理高層多過似領隊

史獨個問題

一人工太貴
二佢太多傷 一年十場都出唔到
三賣佢換到一筆錢
四 能力退化 基本得返少少走位 上場反勝 佢除左第一球拉到人 其餘全場接近空氣
五 佢肯唔肯做後備

如果買到新人 我支持放

放完就屌打返我地

echo一陣就出嚟否認啦

Dybala勁到

Fifa必買

兩球都好撚靚

新美斯

好似只係好外借咋

免費放走咗啦

Free走
但有next sales cluase

我都係咁講,有d on9話已經唔夠人仲放
就係想買到新人, 更加要放

呢件係邊個?可唔可以講多d

黎緊睇賓迪基強姦我地

近年買中鋒都失敗,林拔,巴神,賓迪基,個個都過客咁

賓迪基入球率唔算低

但落場感覺格格不入

踢水晶宮佢都多左衝入禁區
係唔明點解踢利成日留禁區頂, 但又hold唔到波

要放都要有前提架
未買到人就放走現有嘅，未俾人㩒住搶囉

你講個放人買人次序 無叫你一口氣放晒10件
買一放一是常識吧

自己加左個前提落我理論到

人地一早傾好
到轉會窗即買
我地一早開始傾
然後比人截糊

利堆 top target 件件都無哂聲氣

真係

希望真係買到chris wood啦

利連有無歐聯位都未知,點出手

熱或鏝或軌或獌就唔同啦

上個轉會窗完全俾唔到我睇而家利有呢種常識喎

fsg係咁柒架啦
有歐聯-咩狗屎垃圾都買幾個返黎
無歐戰-借/賣撚晒d人出去,

想當年最撚on9就係平放downing先發現唔夠人,走去借摩西件垃圾返黎頂
結果間接無左個冠軍

so7回利吧

獌無歐聯又普巴伊巴美希
車無歐聯都買到簡迪
獌j基士文都唔洗理有無歐聯踢
我地仲愁緊有無歐聯 就算有都唔覺會買到big name

但諗諗下巴塞買高美斯呢件垃圾都要30m
stones又50m
sane黎之前只係潛質幻幻都好似5xm
普巴要100m

而家真係唔知咩價錢買咩人先叫合理

我覺得要執多毛舊將,否則真心難買星

差唔多要一筆過allin一個大星先叫抵玩

蘇保迪,葛斯都好呀

佢好似幫李城升班 但升班即時賣左去列斯

仲國師
都唔知要病幾耐

垃圾

拆佢老味多仔哥就岩
最想要dembele

夠利卡叔垃圾?

夠 順便做埋文員

唔買呢d點買星

呢件勁好波,30m 40m都要買,
懷高都唔錯,可以接軒班

Subotic 不了

病君一個，隨時藥費都蝕埋比佢

沙比可唔可以唔退休

蘇保迪買黎做下後備都唔錯,好過用卡叔

沙比 就讓美好回憶停在那裡吧

盲追星仲on9過買幼幼
傻既都知國師已經廢左

老虎撚+馬貼算係現時利最好配合

國師仲咁年青仲有得試

利好難搞,買big name又屌,唔買屌勁d,同中女無異

老虎炸彈

3-40m買一隻腳就得

對屎有球解圍解入禁區,同老母呢排有得揮

真心係德甲搵下人材

揾到又比多狗搶

狂惹火辣脆雞 可樂 加大
炒麵
一粒粉果

仲有拜

冇記錯佢玩rainbow flick
搞到軒執屎兩黃一紅 冇得打軌

嘩。食咁多野 夠我兩餐

摩西係利無用心踢過

熱狗笑而不語

炒麵同人share
可樂同薯條都食唔哂

屌諗起呢條仆街就嬲，但最嬲係fsg, 堂堂大會要向競爭對手借人，醜唔撚醜

雞翼點狂惹

支持西甲踢走李斯特城

大會

好撚辣

究竟點樣先第四冇歐聯踢
李城贏冠定曼聯贏冠

要both

李城

獌狗拎係唔會影響

李城攞冠
+
獌狗攞冠
+
李城&獌狗都無前四
=
第四無得打歐冠

獌個歐霸係獨立計
所以佢拎唔拎到對第四無影響

獌拎前四+歐霸
個歐聯位係咪比歐霸亞軍

李城邊有可能拎歐聯

雖然係最冷門果隊
不過never say never

上年免簽到matip真係

原來係咁

等陣先
獌攞冠軍 = 1個歐聯席位
李城冠軍 = 1個歐聯席位
而且歐聯席位上限 = 5個
2隊都唔係前四既話
第四一定無得打歐聯

咁好唔公平
點解歐聯衛冕冠軍個位唔係獨立，但歐霸係

一日都係垃圾利當年做壞規則

唔關利事
實際上係fifa想令到歐霸大吸引力d 係d19聯賽抽起個位比歐霸

我覺得歐霸冠軍有歐聯踢係合理既

唔係，
歐霸冠軍直入分組
第四變左唔駛打外圍賽

等李城拎歐聯難過利入前4

星期六早場,印象中早波多數無好結果
朗當實爆發 ,然後費查條仆街獌狗實上力

原來係星期一早場

深夜波先無好結果喎

復活節仲唔係時間俾西布朗復活時機

後衛頂入100%

其實對親弱隊早夜一樣仆街

KANU,朗當,DAWSON

咪又一鳩樣

早好過夜

夜基本閪硬

比利時仔打緊安德列治，20歲左右啦，中場黎。呢件呢件隨時要25M，潛力極高（高過Origi)。

20歲好正

算啦
又比多狗搶

總之只要唔係李城拎歐冠
咁第四就有歐聯打

夜波係死硬喎

Yes

evans角球頂入
fletcher盯死can
forster力保不失

比清

就咁放生獌狗,同阿狗圍爐打飛機

摩蘭奴熱身賽表現真係要好啲 如果唔係真係無得留低.

睇左成年JM踢波,應該會有D進步掛?

仲有期待

速度係好快 但進攻有去無回

JM都34、5 依家正宗左閘得翻距一個 無理由夏天一炮過買兩個左閘

你就34

岩岩先31歲

踢左翼, 新Bale

係我眼中佢只係左閘替補

左閘買chilwell啦, 上場對一哥好似都算岩利記水平

chilwell 進攻水平差milner 少少
防守差moreno 少少 買得過

留黎踢足總盃都唔錯

逝去摩蘭如何留得住

今晚支持沙比

Luis Longstaff‏
@LuisLong07

First team training today⚽️

Teenage midfielder Luis Longstaff was pictured with the seniors on Tuesday afternoon as they stepped up preparations for this weekend's trip to West Bromwich Albion.

Some achievement, given he only turned 16 back in February and that he started the season with the Reds' U15 side.

Longstaff joined Liverpool from Newcastle at the age of 13, and is one of a clutch of talented U18s emerging now up at Kirkby.

JM下季再左閘的話，證明FSG無雄心。

Sadio Mane today expressed his gratitude to Liverpool fans for the messages of support he’s received following knee surgery on Tuesday – and vowed to give his all to return to action ‘even better than before’.

Mané: "It’s great that I have received so many encouraging messages from fans around the world, particularly on social media."

Mané: "It makes me proud and gives me so much power that so many supporters of Liverpool & Senegal give me such great support."

Mané: "I’d like to say thank you to everyone. I will give my best to be back on the pitch as soon as possible & be even better than before."

仲洗證明咩

沉撚到

就係有些少擔心佢實力
李城，西布朗都係一升上英超就賣走佢
不過話曬係英冠神射手，買黎做後備有得諗，出佢可以打兩邊傳中

5年前fm妖人

屌你老母有200m都買呢啲英冠神射手
垃圾利真係

防守仲要差廢摩少少

傳中都係差milner 少少

借一季返黎都好

番黎啦 係巴度咩都拎過啦

拎古仔去換
有冇得諗

有得換老虎蟹都換

人地開到聲話要返都係返ajax阿

換啦。古比唔到感覺我會好似so9咁帶得起隊波

佢話番英超一定番利添

冇
so7 古 費
穩胆

咁下年去哂巴團聚

The Telegraph reckon we are prepared to pay £35 million for Alex Oxlade-Chamberlain.

Call me mad, but I think that's a bit much.

惟有接受
個人覺得佢值25-30m

加埋文一齊回家

🔴FIXTURE CHANGE 🔴

🔄West Ham vs Liverpool
🏆Premier League
📅 Sunday 14th May
⏰ 2:15pm KO GMT
📺 Live on SkySports

其實我自己覺得一百分真係J得過
貴少少都無所謂啦
反正慳左咁耐 加上啲錢又唔係我既

其實我j得落

又大隻又快,打到唔同位,俾廢中調教下實唔錯

100分好似得返一年約

但佢好似都幾易傷

一年約都賣到35m 既話真係應該永續雲加

比ibe 多5m 都俾多佢

諗起ibe都15m,就會覺得100分30m都ok嘅

未confirm個堆賽程出哂

你老母
車35m+1年約=狗達
而家=100分

見到fb 啲人屌晒鬼，諗起文尼個陣 ...

如果真係高普要買 我覺得又可以信佢
佢要親既人都唔錯

25m 可以打j

暫時重金收購

1 文尼
2 老母

都

Karius
Caulker

yes
廢中用文尼同老母bin 我地c

今次買張大師就信佢一次!

不過James Pearce,Paul Joyce個D未講又唔洗咁快諗係咪35m

真係35m既話希望利狗報£35m+£1

Thierry Henry: "Sadio Mané has been the player of the season for me. He is a hell of a player. He’s been a star this year for Liverpool."

telegraph又未至於完全唔可信
加埋admirer呢個字搞到好真下

Week36 聖人打完利，要打阿記
Week37 前6得利記唔洗雙場

Paul Joyce好耐之前講過100分唔係priority

搵Caulker打中鋒喎
但又唔好講笑 頭幾場打中鋒都有啲野睇

Andros Townsend: "Obviously I am not the chairman but you have seen the impact #Sakho has had since he’s come in. He's been incredible."

Townsend: "#Sakho is an incredible player and we should do all we can, if we survive, to keep him here next season."

Fpl早就留左張wildcard準備摩拳擦掌了

仲玩緊

仲唔用

高登時開個gp個ac冇玩了
另一個係a12仲有玩
仲排緊前10

就係留左bench boost 同wildcard等雙賽
如無意外36周用wildcard、37周15個人都可以雙賽

高uncle年中都唔知admire過幾多個人
正一公廁

我都有玩 你係個group 叫咩名

Yuen Long Nadal

下年識玩了
熱狗得分好穩定

無既，HKG_LIV 喎

下年熱狗d 價會再貴d架啦

d阿叔係咁
好易就起痰

今年俾車狗累死

係靚仔中伏姐
馬貼都ok啦

真

我認季前賽古積頭搥收死巴禾個球我j左2046次

駁唔到 underrated
同費托當年個球差唔多

mane都唔洗35m
雖然係有錢，但如果真係有咁多錢我想佢比多d買個有class既球員，同埋100分都算易傷

咁回收沙高再買埋你過黎囉

買insigne/mertens啦，意甲d人咁平，係要死攬英人

支持Monaco

撐多特
不過睇好摩

多狗咁都死唔去

屌你射到咁

諗住收皮點知

多仔同摩都係未來隊，但已經踢歐聯八強了

有角度無力度

0:1

嘩妖人入波

麥巴比

Silva好撚勁

呢件今年好撚勁

轉個頭都係收皮
Between offside

越位入波...

前面4個都好撚勁
Silva,lemar,mbappe,falcao

兩隊加埋有10個妖人

多廢撚到

假波?

踢緊乜鳩

靚頂

抵撚死啦

你個名😂

我真係恭喜你呀杜曹

多打假波呀

賣啲人過黎垃圾利啦

加力查都頂唔到咁靚，你話拿

可能尋日單野對球員心理上真係有影響

玩緊9981斬戰術?

杜曹真係垃圾黎

比人炸完 唔好話比賽 街我都唔敢出啦

幾時炒杜曹個私怨撚

男神無得出
多仔

沙比正選支持沙比

成班廢老無埋利雲 點同皇鬥

沙軒

如果撬埋多毛毛個體育總監杜sir咪露底

完季就過我廠啦，驚咩

佩利錫好勁

高普朋友隊

搵人開po